三個黐線八婆害人無份工

唔知應該Post乜台
文係長，不過而家啲閪客真係黐線
幾隻臭雞又食又拎仲存心害人無份工

你前文後理都唔講開乜野post

到底中間發生咩事會投訴

起底睇下係唔係港嬸樣啦

睇樣就知

條link有講到

想知3個乞衣咩樣

我同老公去過食，覺得服務好好喎

咪就係恰侍應
自己未齊人要人上飽
到自己濕鳩FD遅到要人即上餐廳上唔切
同餐廳無濕紙巾咁大把
之後又喊又叫仲上網投訴到人工都無埋
Post入面有埋啲臭雞Fb Ig至知
係啲得個樣好少少既奀Model黎

啲comment入面有IG FB之類
我都追緊，其中一個
到時投訴返件產品公司

依條友個名咁熟既
睇唔出咁惡毒

幅圖啲英文
唔係話英文差唔可以用
但係點解要咁長篇？

Yanyan又慘d既 佢個friend 都自認係下面留言話唔係Yanyan 投訴 但d人個個都diu 9 Yanyan

關家姐?

有咩分別，咪又係有份搞鳩人

但唔係成班都響人餐廳又嘈又喊咩

味就係囉，就算唔投訴都係西人

屌你老母垃圾臭閪

張欣欣呢個公屋妹真係
無論點都改變唔到佢陣公屋除
閪撚到

Send email條友英文咁屎就唔好學人出黎獻醜喇

一哭 二鬧 差上吊
正宗八婆

我覺得係做替死鬼多D囉

呢啲8婆真係要起底
逼到佢地道歉

篇英文

篇英文邊個打 打個個何來的自信打咗大段野

投訴之都。真係得服務業先知，香港人有幾低質，幾煩膠，比少少錢真係當大爺。
比劉華害死。
希望多d香港人有同理心。

冇問題 網民都話要鬥死校長

仲未有關家姐潮文

我普遍都睇慣香港人有時錯少少grammar 既英文
但佢果篇可以叫做不堪入目
連佢個fd fb d comment 都係表現到中文有幾差
「以經」

典型（自以為）靚又冇內涵既女人

佢ig賣頭髮廣告個Post 都del埋！睇黎大家都成功令他冇左份工啦

你有

佢個friend應該要比佢proofread下篇英文先post出黎啦，話曬佢都讀過下大學，讀書成績又咁好，英文應該唔差嘅

認真講，睇完篇英文第一段已經想作嘔

呢個cm正

都唔係佢
睇清楚d 放上黎啦

唔好咁真心

嘩...d 英文好到leh
btw send 出黎之前放一放grammarly 唔好咩？
喺要俾人笑嘅

哇啲英文發生咩事

我諗佢寫既英文，真係得香港人會睇得明

tittle應該打全名張欣欣一行人

唔洗問 一撚定係你有病
去死啦仆街

.Push

嘩呢啲客真係好極品下

又一個火雞姐

有無野可以幫到手
d ig垃圾女人 以為有follower大撚曬響度bully人
有無行動話比間餐廳知咪撚咁樣？

英文咁差打出黎唔怕比人笑？
呢幾條女真係無腦
飲食呢D 東家唔打打西家 日日有餐廳請人
宜家呢幾條女比人放上連燈
重想學人做KOL 推燃死佢班八婆啦

你可以抵制佢賣廣告既所有公司

然後SEND EMAIL去佢有份賣廣告

跟住去消費者委員會投訴佢有份賣廣告既公司

點解svo都唔識都仲可以打一大段幾百字既英文既
我小學時都唔得

有無巴打有投訴果度既email
最好有個文采好既巴打打個範本比我地send 去

斷人衣食猶如殺人父母
自斷一臂都好應該

goodest english

如果佢有賣廣告既餐廳, 可以打電話去食環署投訴有老鼠

有咩分別，張欣欣係story tag哂餐廳名，某程度上已經令好多follower以為間餐廳真係咁差

推

有無人有佢YouTube俾個富豪鬧個段片？

推佢幾條臭閪上報

痴線啲英文睇到我笑撚到仆街

他

原文來自Facebook page乞客

《知名FoodieModel與朋友因小事大鬧西餐廳，獲賠償道歉後仍到處抺黑。當相關侍應因投訴文而被炒，客人表示目的已達到🔪。》

以下投訴內容來自巴打絲打「05食在香港」Facebook Club ，但原post已被屌到消失。本人根據多位證人口供s如實解釋：

🌚投訴1：因為朋友遲來，我們點了餐，要求齊人再上菜，然後開了支紅酒，品嘗第一轉麵包後，覺得好食，所以想叫多轉，但等了大概15分鐘以上，見無，就問多次服務員Ginie ,她回答”岩岩落單，等等”

🌚投訴2：麵包到，我們3個人，卻得2個

🤷‍♀️解釋1&2：好多高級西餐都係人齊先上麵包，但呢兩位早到嘅朋友話肚餓，所以想食住包等。以呢間餐廳嘅standard，頭輪2位會上3件麵包，再加單refill會跟人頭出即係2件，呢個係廚房嘅standard。佢哋兩位品嘗"第一轉"麵包(3件）之後已經叫加包。因為喺枱人頭仲係2，所以refill嘅包都係兩件。而呢兩件包嚟到嘅時候，佢第三位朋友咁岩嚟到，就質疑點解得2件，唔係3件，覺得點解畀得咁少。咁佢就再要求refill(第二次refill)。嗰陣成場岩岩派晒包要再焗所以耐啲，涉案G同事話一定等咗少過10分鐘。而G同事嘅回覆係有解釋：『岩岩落單需要焗，要等等。』可能因為無講"唔L好意思/麻L煩你等一等"所以被感覺態度惡劣。
________________________________________________________
🌚投訴3： 餐廳黑色紙巾，我們懷疑甩色，所以問服務員mxxxx有無濕紙巾，他説”我地無濕紙巾”然後朋友解釋懷疑紙巾甩色，他一口回應從未發生過，然後朋友比隻手佢睇，問甘可以點又無濕紙巾，他答”一係帶你去洗手間”所有對答他都用無尾音方法回應

🤷‍♀️解釋3：M同事當日身體不適但態度絕對有禮貌，無濕紙巾餐廳可能要及後改善，但offer帶領客人去洗手間洗手已經係最好解決方法，人哋唔係指住個洗手間叫你去洗手，係帶領你去洗，我覺得已經好有禮貌，唔通真係要濕條抺枱布畀你抺？
________________________________________________________
🌚投訴4：我們最終因為不愉快，決定離開，然後搵當值經理，然後服務員mxxxx突發拿住脹單，輕挑地説”你係經理，甘你負責”然後一手將脹單推俾經理

🌚投訴5：當我地同經理講成件事嘅由來，佢只有道歉，同佢絕收我哋賬單錢，然後話會處理成件事，但就冇問過我地拎聯絡方式

💡事件真相＋🤷‍♀️解釋4&5：當無濕紙巾兼fill包唔夠火速嘅情況下，3位客人怒震，其中一位客人話嚟慶祝生日搞到咁唔開心，又覺得M同事同G同事服務好差，叫路過侍應cancel晒張單(已叫嘅食物) ，畀張單佢要埋單走人(指支酒)。負責佢哋張枱嘅G同事就將佢哋雪好嘅蛋糕畀返佢哋，而其中一位客人就好惡咁問G同事叫咩名，又指住M同事問G同事佢叫咩名，仲同G同事講：『得～我一定投訴你到底！。』

然後其中兩位客人知道咗佢哋個名就衝咗出去Reception同經理投訴，而另一位客人就行咗去POS等M同事印單。而M同事見到兩位客人都已經同經理講緊，又涉及到投訴，有做開餐飲嘅朋友都知有大食大，經理搞緊處理緊又點會再幫個客埋單？咁M同事就帶埋位企喺POS嘅客人一齊去Reception，介紹咗句：『咁呢位係我哋經理，佢會follow返你哋張單。』

然後其中一位客人委屈上身爆喊，問經理係咪好唔鐘意佢哋，覺得自己態度唔係衰點解要咁對佢哋。要求M同事同G同事企出嚟同佢哋逐個道歉，而當時M & G係而家應付緊其他客人。咁經理都即刻代佢哋道歉又話張單請佢哋當賠償，但因為覺得經理無拎Contact無誠意唔會處理，佢哋又再一次跳制大大聲話：『我哋一定會投訴你哋！投訴到你哋總公司！』然後就走人。
________________________________________________
🌚投訴6：當我地同經理講懷疑紙巾甩色嘅事，佢答我哋已經知道，但我唔明點解服務員Mxxxxx 話從未發生過，然後經理話因為只有內部知道，但我更加唔明白，從事餐飲業，衛生不是很重要的嗎？明知道紙巾有甩色問題，點解仲拎出嚟招呼客人？

🤷‍♀️解釋6：其實叫貨重印都需要啲時間嘅，又或者M同事真係唔知。不過甩色有問題，餐廳的確有責任。
________________________________________________
🌚投訴7：事隔一日，服務員gxxx 係我其中一位朋友的ig 照片留言，然後更有自稱客人投訴我們影響他們進食心情，但當天我們是在餐廳門口跟經理投訴，與他們第一張餐桌有一定嘅距離，如不是去到大叫或尖叫，跟本無可能聽到

💡事件真相＋🤷‍♀️解釋7： G同事其實當日都知道自己畀人雞硬，所以抵唔住頸去人IG Story澄清，不過留言圖我就Cap唔到因為Story無History。但當日喺門口爆喊同大吵大鬧要投訴到底就已有客人及員工證實。

正仆街西客

你不如睇清楚事發經過先啦，係咪都話張欣欣無辜
條女有份係餐廳搞事架，已經有人話佢係慣犯
唔好盲目護主啦

開晒三條八婆名同樣啦

正一港女西客客

窮到無錢比咪去做ptgf囉
洗唔洗賴皮連錢都唔比食霸王餐呀
乞衣黎架咩

八婆無樣睇
各位真係要小心

上網大概睇過下間餐廳食評，都好正面下，而且間餐廳係海港城正常服務都唔會好差掛，但係都可以比佢踩到咁差，間餐廳嘅聲譽就咁比佢呢個所謂嘅foodie/kol 毀咗

個員工好慘
間餐廳又係既... 竟然會為咁無理既客人炒佢

事主出現了

lm食花生

好似話班臭閪寫email 去法國個邊投訴

仲衰過sadelle，佢都係偷下圖冇害人
呢幾條臭貨搞到人冇左份工
多幾個follower就以為自己大帝

睇左咁耐都唔撚明點解無部人咁齊心屌條女
明明條女ig自己講一份
另一個又係fb講一份
你地點撚知邊個先係真
成班網絡審批官
慌唔撚係啲人想做佢好耐
少少野都要搞撚大佢咩

點解佢可以咁多個逗號 連接詞淨識and

本身留咗言點知佢del咗個post

收皮啦死打手
佢有份喊嫁

啲英文睇到我.....

咁勤力護主做乜呀

差唔多九萬followers啲post平均三千likes都冇

而家所有post都冇得留言

飲食邊度都缺人
又唔洗驚冇野既

不過冇端白事比班臭閪屈 我諗應該冇咩人條氣會順

啲英文真係睇唔落去...讀屎片架？

仆街la

護主狗

佢個friend 都認哂錯
個晚yanyan一齊食飯但投訴人個個唔係佢
所以d英文199都唔係佢打
同埋佢個fd講左係想間公司知佢地態度差唔會無啦啦想人地炒條女
係間餐廳條女自己去個晚食飯其中一人ig 鬧人先
個Facebook Post有講
唔係護唔護主有時要講道理
一面倒插yan有咩意思 點解唔指返真正投訴人個個

佢依架唔比留言仲delete 曬屌佢既留言

去啲tag佢既相留言

吹到喊係想點？

冇啦啦喺人地餐廳喊

張欣欣無份係ig story tag哂間鋪屌鳩人咩？
果陣經理都say左sorry幫佢free左成張單啦
佢ig咁多followers 咪又係想公審間鋪
剃人頭者人亦剃其頭 佢一哭二鬧三公審就得
人地公開討論就唔得？

咁張欣欣有冇份？佢冇份係餐廳嘈？佢冇份係IG公開件事？
咪又係共犯 講到你係當事人 講到當時你係餐廳咁
護主狗 佢唔係身有屎唔洗del post啦

青山走犯？

港女臭閪 不意外

未做過前線，但去親食野買野，我都一定唔該前唔該後，唔會chur, 尊重對方。

原本以為呢樣野，係好基本，正常人都會咁做，
但原來唔係

其實有咩值得搞到成咁，仲話係人地餐廳搞到餐生日飯唔開心，其實係佢地自己搞到咁

臭雞

on9 你屌我就得 我屌你就要俾人抄 你嚟食飯喳屌你個老母做大生意咩 如果真係咁 係埋條仆街經理出嚟喇

呢單野完全係我識佢
佢個人好低b 啲野黎哂唔要既真人版

現實真係有咁撚on9既人
間餐廳又順佢意就仲撚on9

捉姦嗰條女? 收咗七十萬做雞?

柒頭你點護主都好
冇蝦條食架

睇到呢D事真係火撚滾
呢D八婆一定要試下無左份工咩滋味

垃圾港女
一啲教養都無

開新a/c 入黎留個咁既言
話唔定本人黎

仲仆街到屈哂落FD度

大劉果次係佢？

原來最後係有4條女

一哭二鬧三上悠亞

搞錯
我係佢代言洗頭水個ig post查詢用左會唔會甩色
如果甩色可唔可以向佢投訴
都唔覆我

原來心地唔好，人又狠毒， 唔怪得上天收走佢對波

留名跟進

件洗頭水咩品牌，又去佢總公司查詢下

Although, ..... ,however

講乜都好 最後如果唔主動要求餐廳埋佢張單都有機會贏 又唔係有環境食物有問題

但如果好似宜家咁係到乞食霸王餐就真係輸哂 影撚衰哂自己女性尊嚴
通常男人做法都唔會要求餐廳埋單

結論就係呢三條女正宗乞衣

利伸 睇左幾行字無睇全post

推三個垃圾港女

屌你老母啲英文推到佢哋仆街

已經收錄在入港女罪證collection

我覺得要搞到佢地公開道歉

都係始作俑者

痴撚線啲臭雞死八婆搞撚到人無左份工都得
我逐個佢代言呀搵佢做show既牌子sd email去投訴添呀

去叫個最平嘅，之後開始溫書先

屌你老母啦，邊個話服務業一定要好服務態度？？

點解啲餐廳咁撚驚呢啲small potato乞衣
無咗佢哋會執
上面話佢哋同法國嗰邊投訴
人哋心諗你係咪以為自己係邊個大客呀垃圾乞飯foodie

最撚好笑係yanyan_c個ig story，要括住強調自己係超級有禮貌，唔洗咁此地無銀三百兩喎。
不過就算佢強調自己好有禮貌同個兩個待應態度好差，其他幫襯過嘅客同明眼人都睇得出其實係佢地閪。

屌收皮啦張欣欣

可能無講粗口就叫超級有禮貌呢

有冇中文版
啲英文睇撚到頭痛

d英文睇到我頭痛

揾個唔出名既friend食撚咗佢就算？
好撚啦

[所謂Model]張欣欣(yanyan_c)同Lo Mui(lomuilomui)炒大鑊

就算佢冇出聲 係隔離由佢嘈又係咩玩法？旁觀者你估唔係兇手？
態度唔好都冇必要搞到咁啦

食餐飯無一兩隻包 少一兩張濕紙巾啫 喊乜撚野

其實點投訴都好，如果老闆一味息事寧人，最後搞到炒人嘅話，老闆都要負責。

食餐飯姐，侍應屌你老母都好，你最多唔食，但如果係要追究到人工都冇埋，點講都係西客。

最慘係老闆咁都屈服，你以為個西客會返轉頭食你間嘢咩，佢只會周圍周人講，我搞到間垃圾餐廳入面個垃圾侍應工都冇埋。最後間餐廳都係垃圾。

推到有返份工

睇到啲咁嘅英文就想用紅筆改

味你老母

唔係返飲食都知唔可以得罪waiter 係咪想加料

推到班臭閪仆街
臭雞Mon緊po嘅睇路啦
再唔道歉嘅話邊間公司夠膽sponsor你地 我就搞鳩邊個

牛華個旅遊業廣告
禍害香港幾十年

有冇搞埋另外兩個

間公司都唔幫自己員工
笑死垃圾公司

同你個名一鳩樣ONL9
係度第一句就人老母
我就唔信你呢啲契弟見到三唔識七就第一句講人老母，死垃圾

屌你老母上去澄清叫鬧人先?
最憎人講咩唔係xxxxx 護主就護主啦
戇鳩仔 搞到人無左份工俾人圍插先認錯有撚用咩
當初就唔應該咁撚閪啦

推到佢仆街

成班八婆港女英文都唔識多隻仲咁唔知醜send去總公司 人地實笑鳩佢地d grammar 不過都未必睇得明

推到成班八婆含家剷仆街

阿豬阿狗乜柒都唔識煮學人做foodie
人地用心經營餐廳最後畀哩d乞衣
唱到一文不值
R唔撚到野就開po屌尻人
Foodie幾時死？

咁嘅閪樣，KOL?

中間個閪女人重生到成個唐氏女咁

依d咁嘅八婆要推到佢仆街

成日覺得張欣欣個樣好mean 但扮nice咁

屌你老母死臭閪，幾時做雞比人屌屎眼？

risk return

經典重溫

又係張欣欣呢條臭雞
俾有錢人包就覺得自己有錢大哂?

咁都比人呃到買袋買錶

個張欣欣唔係番國泰嫁咩？
寫定幾封投訴信去國泰航空

你睇晒成篇嘢未呀？？？

sorry 記錯

睇左幾句已經有幾個 grammar 錯處

Send email去問下佢代言既公司，問下佢地對請左food beggar有咩感想。Attach埋ig story佢

天水圍公屋妹張欣欣 始終洗甩唔到陣公屋除

咁撚小事都喊 死港女

仲有隨時食過返尋味

邊個夠膽喺你間嘢打工

push

西撚到仆街，就去佢洗頭水代言間公司投訴，正仆街

西客kol代言洗頭水牌子
Return 回本

請大家去呢間野既page投訴

我驚用完會甩色如甩髮

連登兒終於有一次唔將d 仆街行為賴去大陸

無人去法國松藝館個page投訴亂炒人？

有人做左，炒左個人係pt黎，都講左無興趣返去做，所以再投訴影響都唔大
反而而家主力做鳩個垃圾kol，俾d教訓佢仲好

痴線 喊乜撚野

我覺得老闆亂炒人危害更大

咁要靠巴打推到1001係下個新po開版屌埋間餐廳
宜家格硬加焦點一定唔係好時間

已經R到。。。free左枝酒
搞到人無左份工真黑心

一哭二鬧三上吊

其實唔撚知佢邊位

Push

講真，法國總公司壓到落黎，其實佢乜無得揀，你唔好諗到飲食經理咁大粒
所以有d人係直接email去屌鳩總公司

張欣欣個底好似好花，之前好似搶人男朋友

咁有嗰三個八婆相同名未？

你搞錯咗famous同infamous wo老腦

香港人最撚重要既價值就係返工，搞到人無左份工無得返工真係罪犯黎

啱呀收鳩佢皮啦

push
搞到人地工都冇埋正仆街

支持鬧爆總公司！

啲英文咁垃圾都夠膽用英文投訴
It suppose is

推～

推到上熱門

香港人係無7成都有6成係閪客
不論男女老幼一律賤種乞衣嚟
命令式語氣/極無禮貌/閪面/投訴/R著數/發爛咋

做過服務業就知連人神共憤嘅支那狗都有禮貌過香港人

利申 ： 多年服務業經驗

依家好明顯唔係間餐廳問題，而係呢個所謂foodie kol個公信力問題，佢既食評一d都唔pro, 純粹比佢自己放狗屁，咪撚影衰其他KOL同出認真食評既人啦屌

Ig: yanyan_c
條女好夠雞味

人地時薪$650架，講野緊係大聲d啦，比人炒果個侍應時薪$65都唔知有無，淨係知而家一蚊都冇
搵咁多錢仲恰鳩人，呀⋯⋯有樣有西大撚曬咩，呢d人要抵制囉！

LET’S MAKE STUPID PEOPLE INFAMOUS

點解講左咁耐無人聯署寫信去總公司幫個侍應拎返份工？你地覺得yanyan 既號召力大d定係連登號召力大啲？yanyan既目的可以達到，咁我地連登呢？

推到杜絕西客文化

追post啦

成個田蕊妮咁

啲英文睇撚到我
exprenecie 開頭以為英文廢先唔識呢個字，點知真係冇呢隻字
Head restaurant should know what we happened，係想表達what happened 定係 what we encountered
英文差唔係罪，但差撚到咁不如收翻埋先

搞到人哋份工都冇埋畀天收啦

斷人衣食猶如殺人父母呀屌佢老母

你講起又幾覺

推到八婆收皮

推到呢四條爛臭閪收撚皮！
特別係投訴果個！

間餐廳又係既 為d西客炒咗員工咪令果幾條八婆覺得自己冇錯

臭八婆

呢條holokto 有無人起到底？

落地獄死全家啦 呢班臭雞

睇到好嬲

啲英文柒到唔敢睇 搵個dse都好過佢

我自認自己啲英文差
但依個八婆啲英文簡直係世界級差
英文差到咁就咪衝出嚟柒啦

連punctuation都岩岩慚慚咁
都唔知佢係咪盲既

不推不是人

咩都要投訴 投訴返佢

西客還西客

個Mxxx員工一樣咁撚西

去openrice俾1星

屌 推上報先

三條港女 推到佢地比人炒

點解咁嘅垃圾都有10萬訂閱

眾志成城已上報

不過無出臭雞名

做過飲食業就知 一年大把西女人同大男人投訴 但係最仆街肯定係佢段野其中一句 個經理冇問我地拿返聯絡方法 講得出呢句好肯定係個仆街臭西 要追究到死為止 仲有依行好多時係好相對 你肯唔該前唔該後 講句唔好意思係前面 肯定會盡力滿足你 更何況海港城 只可講香港真係好多西客 一味要快靚正

佢d廣告商知係佢咪得

點解法國人會睇得明佢地寫咩

一次過起撚晒班閪女人
逐個send email去公司問下人地公司

英文睇死人

推到佢仆街啦

但係講真 關佢個妹咩事 01出左 都話係佢朋友投訴

點解張欣欣個底可以花到咁，圍繞佢嘅新聞無一樣係好事，相反佢細妹張芊芊感覺好好多，至少咁耐以嚟都無乜人爆佢啲衰野，兩姊妹相差咁遠？

推！！！

Chicken! All Chicken !

佢個妹都有被討論 佢之前男朋友偷食

佢個ex偷食唔係佢錯呀嘛
講緊佢性格為人嗰啲，做咗一段時間youtuber都無人乜爆佢啲衰野，最多話佢化啲妝無變化無技術。

個女侍應點解要去佢地朋友Ig 攻擊人先？
佢唔攻擊人先張欣欣個朋友就唔會去法國總部投訴個女侍應係人地ig 留言鬧佢

其實都唔係好大件事 唔知有乜好喊 有乜好投訴

見到你係咁留言護主
諗清楚邊個攻擊邊個先啦 on9

人地係去攻擊咩人地澄清咋喎

Diu 個fb post 咪講個侍應G去其中一條女個ig post 到留言鬧佢地先 佢地之後先投訴個侍應G
本身投訴紙巾甩色個個係M 侍應 都無比人炒

張欣欣唔係教中文？

已經唔洗佢比錢，仲要聯絡方法做咩
update返佢張紙巾有冇再甩色？

點解上佢ig無野睇嘅 好想佢地比人瘋狂狙擊

佢一早del哂喇

喊完連單都唔駛埋 仲唔喊呀?

Push let all people know this bitch la

係囉 依家得一條八婆咋喎
另外兩個幫兇呢

可能有香港人過果邊做野

純理性討論
點解條女講嘅會被一面倒認為係惡性中傷
而網上討論 quote返當事人女侍應嘅說法就係事實嘅全部？
冇人討論下可能真係有啲閪侍應？
定係因為個ig女神所以by default係臭雞？
定搞到人冇咗份工就一定係賤？唔可以係罪有應得？

港女係咁

Ig屌你咪屌你 你唔鍾意可以剷留言或舉報 老作投訴到人地總公司搞到人冇左份工就仆街

屌澄清呀護主狗 唔撚識字就咪撚護主啦 愈幫愈忙

咁唯有大家令佢地冇左份工

張欣欣應該係慣犯嚟
上個月去間中菜廳食飯，見到佢又同成班fd慶生，芊芊都係到，擺幾個蛋糕係枱面，成班影相最少影半個鐘

又西哂面叫哂啲經理侍應去，聽唔到講乜但應該都係投訴
個侍應解釋好耐，後尾經理又過埋去低聲下氣咁

但個經理一轉身走個樣就極厭惡同其他伙記屌哂鬼咁

咪係 睇到r曬頭
明明各有各講但連登可以一面倒撐侍應

連登友本性 痴q線

你on9??重點係班女講法已經前後有出入，加上有人證實間嘢服務好好，班女人反而做開閪客

但睇返佢自己寫既原因，例如等左個包十五分鐘，紙巾甩色。。。呢啲咁小既事都要揾侍應，已經令人覺得佢係麻煩客

咪就係, 有人開始講埋班臭雞喺第2間餐廳都係咁

無錯 就算條女講嘅事實
都好撚閪

你睇下條女以前既事跡先啦
根本就係臭西

扮乜撚理性討論
一係弱智 一係盲 打咁多野唔係想幫人洗底下話

咁快有厹衝入黎護主扮理性討論

話明理性討論你一黎就話on9 憤青到一個點
非護主但我未睇到有strong argument證明侍應冇錯
Please enlighten me:
前後有出入 -> 作古仔？ 所以意指惡意中傷？等於冇發生過？
有人證實-> 有冇人證實埋呢件事，而唔係得侍應解釋返就變為事實真相？
間嘢服務好 -> 等於呢個侍應一定好同冇錯過？
做開閪客-> 所以呢件事都係閪？ 頂多係可能有啲demanding 同令人冇份工係仆街 但投訴服務呢但point未證明到係閪，反而如果係真，係服務不足添喎？
屌輕力啲

又係
15分鐘冇嘢食就投訴真係on9 忙起上黎30分鐘都試過 嘈嘈嘈
紙巾甩色咪攞過第張囉 麻9煩
On9
正閪客

定閪侍應的心聲

冇濕紙巾
焗唔切麵包
講野冇尾音
搵經理處理件事

如何同閪侍應扯上關係

屌你睇下佢d回覆我懷疑係暗黑兵法想煲大件事
如果真係想幫手真係多得佢唔小

咁三條八婆同其他人既說話全部都可以話係各執N辭啦, 咁係證據未明既情況下點解畀人炒就係正確?

哩個社會發生咩事
我都成日問自己哩個問題

黑心

餐飯已經唔洗佢俾錢，咩彩都攞晒啦，仲唔肯收手

未睇 正評咗先

喂，個樣唔算好少少喎

你黎幫你主子洗地定倒米架

可能以為護完主 yanyan 姐就會同佢打返場友誼波

room mate係澳洲人
俾咗篇文佢睇

佢話：what the fuck？！

唔係講笑 我睇左第一句已經笑咗

三條閪女人

雖然條女扮喊好on9
但似乎真係餐廳有問題
兩邊都唔想撐，留名食花生

點解未齊人唔上得
白痴
個客叫你上得就上啦

cs

人地冇上包咩，你當時幾多人咪上幾多個囉，有人遲到話人地上唔齊包 不知所謂

CLS 最憎呢D 西女人

法國餐你想佢大家樂咁即出多士咩
人地見你兩個人落單落兩條正常
講野有無尾音有咩關係，有尾聲“出緊啦..”“整緊” 其實你點都覺得無禮貌
張紙巾關咩個事應事

其實佢投訴既層面完全唔關待應事

斷人衣食如殺人父母

post講就信，話你唔係護主都無人信啦

兒登仔無手無腳，預咗你要做埋executive summary 先開得post 架啦
第一日上兒登？

我終於見識到以前公開試俾嘅「不予評級」（U grade)嘅最佳範文

點知連手仔都無得掂

條女ig係咪即刻熄晒留言 唔俾人cm

呢個係真
香港客D 嘴臉真係想大巴大巴車埋去
大陸客有禮貌係因為知道香港人唔鐘意佢地
所以多數都會唔該前唔該後，又唔好意思
係就係講野大聲同粗魯，但要我揀我寧願serve 大陸客

呢啲所謂KOL, 根本就呃飲呃食,

推到佢地仆街

呢d港女都有護航fans
香港真係厹多到離撚晒大譜

有撚用咩
夠薑摺埋fb啊笨

天水圍公屋老泥妹張欣欣

其實係咪反左面

好嬲 垃圾model

你禁入條link到睇下啲圖，有好多幫襯過嘅人都有講，間野服務態度冇問題。你話一個人咁講就可以係個別例子，依家十個有九個都咁講喎。
個間話哂都係高級餐廳，服務質素一定有番咁上下，你正正常常，人地點會閪鳩你阿。

篇野係隻G自己打既
加鹽加醋都講到自己係無錯架啦
班護主犬幾撚快就衝定出黎話餐廰服務有問題

飲食業西客大把 有時黎食幾十蚊餐 當自己皇帝咁 繁忙時間叫人出黎抹抬 個枱得幾滴水 仲要好多人都係咁等得耐小小又嘈 大佬阿 唔係得你一個客嫁 有啲客會叫人整左佢個餐先 有次真係忍唔住串返個客 ‘小姐，你前面都有人等得耐嫁，唔係得你一個嫁，

當時佢地既感覺係

少左舊面包隻手指又污糟左

咸左

正臭閪，網你老母紅咩，不務正業！

正乞兒，根本有心呃麵包食，白吃白喝

唔係一個foodie係咁
個個都係咁
R哩樣R果樣都算
唔識食見識唔多
仲要彈到人一文不值

佢屋企住天水圍公屋 呀爸呀媽從來都唔使返工
你話佢屋企靠咩唯生

做雞

佢地有部分係on9
但都有禮貌d

做得好

ig改咗名？

應該係
搵佢唔到

比較想知佢呀爸係咪佢親生？ 完全唔似樣 仲有d煌味

其實呢啲真係好基本 係好簡單嘅尊重

係未我問題
如果個侍應真係態度差 張紙又甩色既話
而麵包真係比小
反映下都唔出奇呀

張欣欣ig story 出聲明
推哂個波落個frd到

噢
連杜汶澤都del埋post即係佢個story 堅料啦
個女侍應搞場咁大龍鳳痴9線

佢ig story有update
佢打去問間餐廳 餐廳話冇炒個職員

其實2邊都唔啱
條女開post唱人，人地又老屈佢搞到炒左人

臭閪語氣 偷錄人音扮收得唔好
咁低章無腦就摺埋唔好出嚟柒喇
個朵臭曬想走返出嚟乞食都難喇

好亂

講真點証明佢真喺打去間餐廳？唔比佢地做戲？
如果嗰侍應仲做𡁵佢邊夠膽企出嚟指正班臭閪？
仲要咁嘅語氣 擺明班臭閪完全唔覺自己有問題

搞到人冇左份工，閪客正仆街

有冇杜生post back up?

好姊妹wo,割蓆

咁另一面睇，點證明真係炒左。。唔通連登仔個個打電話去問咩

留名睇個偷雞欣仆街
之前比人包單野都收唔到佢皮 仲想學人做kol

如果三隻臭雞喺蚑那咁玩就一早俾人淋咗滾水毀容

佢個朋友都發埋聲明，所以原來真係個女侍應搞出黎

其實做得呢堆高級餐廳就預左當班客係大帝架啦 而且係咪條港女講錯/投訴錯先 如果就咁睇單野個女侍應唔岩WO

射晒俾啲朋友玩割蓆添

恰人時就喂喂喂，出左事就
睇返之前啲圖

其實....預左真係無撚敵
自己弱智就算啦，仲要合理化埋d唔合理既野
世界仔

我想講

我連佢中文都唔係好睇得明

乜撚野 「被感覺」
「脹單」

呢條女 幾日前拍洗頭水廣告

好撚假 扮到咩都唔知
佢班友就醒啦 知如果個八婆唔掂佢地就無得再痴飲痴食，咪將所有錯推落唔出名既人到囉

同意。一句到尾，食唔起就唔好去食啦。

真正食得起果啲人，唔會係咁計算「個侍應點對我」，反而係同啲侍應做朋友，俾tips 。

人人都係食一個包就上main dishes ，你又refill 再refill ，比成條你好唔好？!

同埋琴日有人講得啱：你支紅酒俾咗錢，就仲有資格投訴。但你已經無俾錢，還憑甚麼？!

你邊到睇到個女侍應搞出黎？有冇留言張圖？
有冇可能係個女侍應留個言，佢曲解覺得人話佢？

純粹想知事實

我去食西餐未試過叫人refill包
淨係聽過d人食outback會refill黑糖包

佢哋係去法國餐廳，唔講以為係去紅樹林果啲西餐廳……

好多人都屌佢啲英文
唔公平！！！
佢連啲中文都勁多錯別字

人格同語言一樣衰

附送《法國用餐禮儀指南》

啲女仔既manner 係全部錯哂：由飲酒到食包到用餐巾到態度都係錯。好丟架。

個段狗屁不通既英文就係個ho lok to 打出黎
而家話被人嚴重扭曲

人無恥真係無敵

個條女打去間餐廳d態度西到

屌你係咁話網紅網紅
等我仲一頭霧水咗好耐
都唔知乜水嚟

其實個女侍應係人地ig留言未算最on9, 個女侍應最on9係俾人捉到正， 分身都唔識用就算吧啦佢

條女D態度先差
佢話件事搞到好大渦，個鍾小姐都笑左出黎 「成件事唔係我地嘅platform引伸出黎」
明明係你地自己放上網公審先搞到咁

好撚正
DLLM, 打撚到咁不如打返中文啦

我睇到投訴內容， 都覺得幾條女係閪客， 當睇到個女侍應去人地ig留言仲要俾人捉到， 個女侍應係蠢喎, 做乜負評我

其實佢地班人已經唔係第一次公審人或者餐廳
張欣欣又成日成日都講到啲人對佢唔好 好有問題

之前就話個model唔肯返工要求高好過份 明明就係佢做agent食水深到仆街 呃人地半份糧有多

又之前話個ex偷食 錄哂片放上網公審

再之前明明拍緊拖 但黑男搵佢又要搏出位話單身 然後又搵哂成班frd出黎撐佢

又有單呃富二代錢 之後又係叫啲frd出黎幫佢做人格證明

幾個禮拜就有一次搏上位嘅事 然後就扮哂好冤枉好無辜 次次都係咁 又次次都叫返同一班frd出黎撐佢

但從來冇人話識佢真人 個人唔似會係咁

真係冇清白無辜嘅話就唔會keep住有咁多負面野出啦 自己做緊冇人識嘅𡃁模仔又要痴埋個妹做埋美容界beggar 明明之前先話自己唔識化妝

樣樣野都指住佢係貪錢嘅八婆
正一潑婦

啲英文小六都不如

其實想知個侍應講咗啲咩
如果係過份野就佢on9啦
如果係澄清自己又唔同講法
但依家冇證據

恭喜哂 張欣欣而家臭名遠播啦

睇內容好似話扮客人去留言， 話班閪客嘈嘈嘈， 嘈住佢地食飯

如果咁都唔開新acc, 用真身俾人捉到， 就好on9囉

今時今日有咗互聯網咁多年， 都犯d咁既低級錯誤
明知班閪客個閪係臭既， 都鐘個頭埋去

佢真係奇葩一個人個底可以幾花先可以咁
呢單野一爆 全世界都只係記得佢D黑歷史，重可以爆埋係慣犯

會唔會搞錯咗啲野？留言係食客，唔係個待應。
我睇隔離po 留言個cap圖，留言嘅都唔係新ac，重要係多過1個人留

會唔會咁多舊ac扮食客咁有心經營咁多ac就用係呢件事上

內文唔係話G侍應去人地ig留言?

勁多打手係度歪曲事實
博d冇睇清楚既人信佢地

咁邊度有話扮客人呀

咁我可能睇錯咗， 成句係g侍應去留言， 之後有食客出黎投訴閪客之類

但係人地ig/fb玩野係好過份既事 , 因為add得做朋友， 當中好多都係朋友， 公司同事， 親戚， 同學， 新舊情人， 係人地ig/fb留言， 即是進入人地好多唔同圈子落你面

亦都見過好多因為不當留言攪到面左左或者反面

所以當我見到侍應g去人地ig留言， 就覺得佢好鬼蠢

如果本意無諗住搞到人地無咗份工 咁點解之前又留類似“目的已達到”嘅留言？

你把尺都幾特別 侍應去佢ig屌就落佢面
咁3條傻閪係餐廳又喊又屌呢？開侍應全名喺餐廳public comment / facebook page到屌呢？
跟本班臭閪唔要面在先 虧你講得出哩翻說話
再咁唔專業欣姨唔比飯盒你㗎

好老實講
就算條垃圾yayan唔關事
一樣大把人會矛頭指向佢
同佢拍過拖既全部要投資10幾百幾萬係佢身上
根本港女到仆街，返工工作態度差撚到仆街
利申:電腦展工作上見過佢差到仆街既工作態度

收皮啦 出事就出個聲明話唔關佢事
佢嗰餐無份食 無份大吵大鬧嘅
西客

最on9喺屌完比人cap晒圖話自己毫不知情
自己弱智唔好當全世界都喺先得㗎
打手又廢兜極都兜唔到 玩完㗎啦

同埋呢啲真係真朋友啊
出乜嘢事就推晒個波落fd身上
影衰晒香港女仔

大陸人有錢難頂 香港人又窮又難頂

痴撚線
呢隻臭雞 講到完全唔關佢事咁
佢真係好撚仆街 驚冇左份工 錄人地音 擺上IG 扮無辜

香港做服務業慘過做狗，係港島區返過pt 有d似住有少少錢既人個鼻仲大撚過d 大陸佬

有d 埋單俾 AE 黑卡既反而唔該前唔該後

張欣欣個世界女覺得委屈係因為全世界都指罵緊佢累到人冇左份工 所以佢不斷搵方法展現比大家知個侍應（冇）因為佢地而比人炒 諗住咁就可以甩到身

其實佢應該反省下件事引起咁大迴響唔多唔少都係因為佢當晚係餐廳既行為有幾咁無理取鬧

你係個腦有問題

信唔信好🤷🏻‍♂️

港女又害人

真朋友呀 一有事就推落friend到
推個friend去死

賤撚到

呢d咪叫好姐妹囉
有事就割蓆

紙巾甩色唔講？

其實咁小事都要喊係on9左d

靚女係咪覺得自己大晒

係冇心搞大件事
個frd嬲嬲地都會安慰佢轉場食餐等佢have a good birthday
唔係佢係身邊煽風點火 邊有人小氣到一個點投訴到整死人為止
出邊service幾西轉過頭成餐好都唔記得啦 最多咪openrice負評

好提議. 唔好俾人以為佢好出名.
係餐廳喊都有經理都free左佢張單同道歉仲想點.
得寸進尺的臭西。

姐係你覺以上既野合理正常間間餐廳都係咁？
我只係講緊佢反映既野都係合理
佢咩手法咩結果我唔評論
定呢個post係比侍應部長圍爐？係既我出去返先啦

你都痴線既
紙巾甩色個侍應咪帶條女去洗手
餐廳冇濕紙巾唔係侍應既錯掛？帶佢去洗手已經over左侍應要做既野啦 算係有補救方法去解決件事
唔係仲想點 洗唔洗三跪九叩寫悔過書？
個包上個陣係得兩條女黎左嘛 咪上兩個
點知下一秒會出現多個人啊 個包都要焗要整熱架 你估椰林閣咩
人地解釋完班女既反應係又喊又嘈喎
唔評論手法唔評論結果
咁我用晒人身攻擊去屌柒你on9都得架啦 咁你真係on9嘛 同我個名一樣

起因係麵包
麵包要焗既咁要等
預左兩人份比佢先
咁仲有個遲到係咪未焗比佢啊
咁遲到果個要等 都好合理
後面果啲加鹽加醋 無討論空間
咁大個成年人喊住走 我就唔撚信既

我去左佢地啲ig 乜野comment都無曬

成班臭西港女delete曬人啲comment扮無事呀？ 真係仆街

有d人好介意別人對佢既睇法， 所以係人地fb/ig玩野， 即係當住人地好多唔同圈子面前， 打佢一巴

我只係覺得， 其中一邊有仇必報， 咬住對方一世就好長手尾

只係覺得明白人心險惡就未必會用真身去人地ig玩野

我意思唔係話佢唔可以咁做， 只係用自己真身去做有點蠢

當然未必個個都認同， 唔岩聽當我冇講過

正臭雞.

上面張圖 其中一個yinyinchann係國泰空姐

.

唔好俾佢停
推爆幾條港女

去國泰投訴

Let’s do it

點解你地咁撚黑心
個女侍應都無比人炒
其實你地想點？
真係好撚恐怖睇到我

你係咪同佢地3個有親姐

投訴返佢地3個 咩公司

你講得無錯 我睇到你真係好撚恐怖

你係無腦定係打手?

似係香港公司扮法國公司

其實篇文話等左好耐，所以先嘈
其實單野口同鼻拗

個女仔唔好似無俾人炒喎⋯⋯佢公司講明咗唔會炒個女仔喎⋯⋯

其實點解要上網公審人
就算係個侍應錯 內部投訴咪得囉
根本班八婆有心攪大佢
心態肯定係要玩殘個待應

以經 “已經”我就識

真係好難想像自己個家姐係隻雞

食個飯都比人搞到喊？佢低能定弱智？

好長 有無brief嘅發生經過

文太奈：你快d吊啦，好悶呀

你係其中一個呀？

以其人之道 還治其人之身
打手個個都咬住侍應無比人炒 咁撚低章

屌佢老味班臭閪咁撚鍾意食包，去聖安娜買夠一箱放撚晒入佢個閪到咁閪汁送包食啦屌佢老母

好撚矛盾

甩色好撚小事姐屌
又唔係洗唔甩，又唔係有毒
同埋人地都肯帶佢去廁所洗仲想點，幫佢奶乾淨？

按佢邏輯 照投訴 唔要求炒佢就得

你由頭睇到尾啦屌你老母閪

邊到靚？

都係果句：酒飲咗又無比錢，仲想點？

圍你老母臭閪爐
個麵包有幾多人咪預幾多人囉
一陣條友遲黎就話個包凍又要晒人時間再焗
搵你老母臭閪做啦
鬼叫你遲撚到啊 死傻鳩

可能諗住有得屌閪

同係尖咀啲亞伯撐大媽唱歌跳舞一撚樣。。。幻想有西屌。。。

1. 冇諗住再投訴
個再字係咩意思?到最後咪姐係有投訴，上網諗住圍爐比人屌得太大力先冇繼續
2. 我想知有冇個女員工去ig鬧人既圖

垃圾港女驚自己冇得做kol
佢個ig 唔洗要架啦
態度黎講港女真係特別西

乞客page比人搞埋一份，果三隻死畜牲

乞客真係慘 準備結婚
都要理埋人哋間餐廳...
最後俾人反轉豬肚餵佢食屎

似乎係佢哋啲姊妹

小事化大已經痴線
仲要小氣到咁寫email
女人真係唔得罪得 尤其係呢種

而家班八婆咪捉蟲入屎忽

呢位巴打
我都唔清楚事實
不過依我所見
慣犯還慣犯
一單應該還一單
一個以前偷過嘢嘅人係唔係等如所有失竊案都係佢做？
如唔係佢作投訴唔可以入佢數

睇完松藝館個live
淨係諗到張欣欣好慘
乞客比人利用
間仆街松藝館 佢地絕對可以告佢

有咩想講趁而家，成個Page都嬲嬲Ing
最好Share比埋Fd，一間公司不分事非黑白

個個有關張欣欣嘅post都勁多張欣欣打手
佢一定係冇錯啦
不如直接話個餐飯佢唔係到啦

當人傻 搵個人出黎頂 之後自己cap張圖放ig就唔關自己事 真係咁撚善良就唔會cap張聲明之後打句野就想洗底啦 推撚到佢仆街

笑咗出聲

但啲打手太明顯太低質 好明顯係佢啲fd黎

呢次要打到班八婆永不超生

舉報Page個機制係點

而家最新動態係點
點解beggar page 話比人做？

啫係個waitress呃乞客？定間餐廳呃乞客？

嘩你咁撚激動你有份呀？
講兩句粗口就岩晒咩
我只係話咁既情況有反映都正常呀
無撚話佢岩晒呀
不過你咁偉大
鍾意食野又受氣
鍾意比錢買難受係你既事呀
睇撚清楚我打嘜啦 懵撚

最重要係我地真係唔知事主投訴內容真偽。
如是真，侍應唔禮貌兼冇厘醒目，
見人三個坐響度都重夾硬上兩個包，
人客開聲要求後又喵咀喵舌，
客人反影紙巾甩色又諸多敷衍，
畀我都會出聲。
但大家只屌事主出聲投訴，
而唔屌餐廳只憑一面之詞就炒人，
於理不合。

你句「食餐飯姐，侍應屌你老母都好，你最多唔食，但如果係要追究到人工都冇埋，點講都係西客。」好有問題喎,即係話客俾錢受氣係正路,投訴完令到個閪侍應冇左份工就係閪客...唔怪之而家咁多打工皇帝

推撚到佢道歉啦
正臭閪

躝啦死厹
學人做打手 正傻鳩

有冇追返post
個女侍應無比人炒
個Facebook page 都開左live 話比公司利用
追追post 先

岩你老母閪咩 字都唔撚識打

咁如果係假呢？
就係因為侍應有解釋先會有呢件事比你拗
紙巾甩色件事佢斟酌係間餐廳冇濕紙巾
但侍應話有建議帶領佢去廁所洗手咁點計
同埋唔係屌事主出聲投訴亦都唔係幫侍應態度差而解釋
只係有時係可以體諒下人哋飲食業嘅辛苦囉
而唔係一面倒去投訴人仲要係個Facebook度
又係好多討論區度投訴
想俾間公司知 唔係好難啫
但而家係有三個人想公開晒件事公審人囉

乞客fb live解釋左係間餐廳造出黎既炒作！

因為連登有好多人做緊屄侍應囉

#481至#483好齊心，夾左幾耐

唔好以為講句狗公打手就岩晒啦柒頭
我邊一句係幫緊條女呀懵撚 答我啦
我講緊如果真係有咁既情況
反映都正常
反映呀 識唔識字呀？
我就對事你就女
逆向宣傳呀幫條女
死狗公

臭雞啲fd係到護航
on99乞客一早查證晒先出post
根本係幾隻臭雞係餐廳搞事個陣都話要投訴到去法國總公司
扮乜撚野係G同事去完人ig留言先決定投訴

講真比著我都信乞客啦
唔通信隻往績不佳既所謂KOL欣欣姐咩

講咁耐 有無範本 整出黎比大家send去佢地公司

「老師！佢打錯字！」
喂 要嘈就高汁D啦
捉我一隻字無幫助架
出餐啦柒頭

佢只係無左個po, 但人地無左份工

推撚到張欣欣收皮

推到張欣欣收皮
搞到今時今日咁都係佢同佢啲朋友搞出黎
重要間餐廳出聲明又要人交代
臭雞真係剩係識用個閪諗野

松藝館又自己搞個公關災難

總公司同香港公司兩邊各有說法喎

屌你個垃圾

呢條臭雞又衝出黎r fd

D英文咁差就咪扮晒野啦 搵個DSE攞4既都寫得好過佢

4？太低估人
佢啲英文連2都冇

無grammar 可言，睇到都忟

躝啦死厹
又喊又叫咁樣叫反映呀？
駛唔駛捉撚埋隻手幫佢洗埋呀？
屌你老母啦

同啲唔知頭唔知尾既人嘈
無意義架 你睇佢第一個reply已經知咩事

呢度不嬲唔准有唔同意見，唔係就會被打成狗公打手，明未？

總之條女錯撚晒，最好推撚到佢上頭條；至於係咪幫個侍應主持公道伸張正義，理撚得佢死啦。

事實又唔肯接受
間公司的確話無炒個女侍應bo

事你老母實擺到明間公司怕事第二邊講左無炒，但另一方面又落唔到台就擺人上台

你識唔識咩叫炒作

屌 專業啲得唔得啊？
人地講𡁵因為張欣欣投訴去法國公司
搞大件事 香港公司就cut晒侍應下星期request嘅翻工日子 以及用夠人手等理由 唔洗佢再翻工
件事報咗出嚟 垃圾pr就想邀請侍應翻去造樣影張相 扮無炒到

智力測驗topic
見到好多成轆鳩隊左上腦

我有朋友當時現場花生位...

你理解能力係咪有問題

死八婆 正一食屎狗 等天收啦

more

可能個侍應啱先畀經理鬧完，又或者真係忙到死，唔係叫你包容，事實上你屌返佢或者直接唔食咪算，做乜要搞人生計？佢只係言語上冒犯到你。如果條友畀人話咗好多獲畀人炒就佢問題，人地人工雞碎咁多點解要追究到人收皮，攞彩都唔係咁攞啦。

講真好憎啲背後同經理投訴，仲要係話服務態度呢啲主觀嘢嘅西客，上司有sense就話姐，腦細有腦就唔叫腦細啦，人地可能等份工開飯架。

收皮啦點都唔信隻beggar係無辜
平時睇佢po佢阿妹已經覺得好7煩
成日提住自己個妹好warm好貼心
擺明就係夾埋做戲
又成日借d二話自己唔需要男人
個妹好似佢男朋友咁
心諗你條臭雞搵人埋單果陣仲係咪咁講？

依家唔喺小事定大事，喺問你做乜skip咗唔講

喂，剝花生
八婆人格根本有問題

呃左70幾萬 痴撚線

佢地唔只一間餐廳係咁啵
睇哂巴打d留言

網紅網紅
佢紅就紅啦
但佢係因為臭名遠播而紅
咁都有得呃飯食

叫個八婆還返d錢比人啦

佢妹都係柒，只係冇yanyan咁出名咁多人討論

食夾棍都唔緊要食到咁撚唔公平就屌娜媽啦

呢個post好似講張欣欣個妹張芊芊，好似又係帽人個類野

依對情侶好撚嘔心2

張欣欣個聲明簡直港女典範
唔開心要全世界同情佢
Del咗post就即係無事發生過
哩個世界唔係圍住你轉㗎on9

咁人哋有”Fan屎”呵呀ma, 有委屈梗係要公開講出嚟等人可憐下搵人同情下架啦， 咁先有做公主既feel架ma，人地樣靚西正，有個富二代比左70萬喺佢身上都無得屌呀，幾撚矜貴，仲有佢出場show去會展做下model咁時薪有成650-1000 ga，專業人士都未必搵到咁多呀係咪先？你班蟻民梗係要圍住佢轉啦，佢出句聲大把人幫佢護航， 佢出句聲就可以令人冇咗份工，好撚有power架！你班賤民最多咪拎佢d相黎打下飛機，得閒用A4彩print佢張大頭相出黎顏射下咪算囉，人哋公主嚟㗎！

唔推到佢仆街唔得 無事就po ig屌鬼 恰人恰到上心口
依家出左事比人屌 推個朋友出黎死 劃清界線 自己就想甩身 個人賤到咁 佢個所謂朋友重肯幫佢頂 又係佢啲兵黎？

乞客條女把聲好好聽 有冇FB/IG

你個留言有兩個「好似」，條link又有1001個回覆，想人點睇？

推到呢班臭雞仆街

正仆街

係個男嘅比綠帽張芊芊 唔關佢事 佢事後見好多人屈佢有係ig story提過下

佢係咪將fb deactivate咗？

隻臭雞 唔比人留言

綠人哋音咁低裝嘅嘢都做得出 都唔方會係好人 米當幾個八婆鬼打鬼 互相殘殺 呢啲米叫臭雞的報應囉

呢個我知呀，有睇嗰個post，佢分咗手咁耐本身都隻字不提，係隔咗好耐忍無可忍先講出嚟。但樓上嗰條link係2017年，又話「好似」又唔講係第幾個回覆，成1001個回覆點搵？有無呢個留言都成問題

然後又等隔一排風聲冇咁緊 冇人再討論 大家唔記得件事之後 又可以再出後呃飲呃食r sponsor呃人錢
之前幾單野都係咁 無限loop
呢條八婆冇咗𡃁模呢份工 唔知佢仲可以做啲咩呢

more?

去私人會所做雞

依d含家產搞撚到人地無左份工
咁撚鍾意投訴 有咩公司係佢IG 賣廣告
係時候去投訴返條含家產啦 屌你老母！！

最記得果單係捉姦在床
第一時間放ig story

果然拎個閪搵錢

屌 , 邊位？

無波

嚟，繼續

一定信mary都唔信果3件臭閪

三隻恐龍
慘

推下先 一陣又有啲八婆以為人地唔記得件事 又出返黎搵食

岩岩東張西望好似幫佢地講說話

垃圾節目

係間野fb留言放屎相, 好快就玩撚完

張欣欣ig收哂皮冇哂update

之前又個乜9 sad唔識串
潛一排就冇事啦

人地叫牛油果

佢ig連比人話佢對眼好怪好似斜視個comment都del埋 有冇咁撚小器一定要話你靚嫁臭雞？

條八婆張欣欣ig潛水 private 封鎖留言 del comment
搞到個妹ig比人轟炸
正一仆街
有事就推哂比個frd 潛水 搞到啲人搞埋屋企人
比啲責任心啦死臭雞

咪又係雞

兩個孖住接job搵錢
是但一個出事都一鑊熟啦

張欣欣收皮啦

化妝師幫緊佢地化妝 個樣都可以咁西
唔怪得咁中意投訴

唔喊咪好囉，仲想點

Good job

話你知，在香港，你投訴得人，重要是去總公司投訴，即係你已經確實地想別人被「抄」！

這些都是細細個阿媽教嘅基本禮貌。

人哋本身公屋妹，家下賣肉上位，三分顔色上大紅，但都洗唔甩自己陣窮酸味

洗唔甩顏色

冇教養冇氣質，呃男人錢

個PR朋友話
呢單嘢啲post同報道全部冇曬
有好多都delete咗
懷疑背後有啲大粒佬幫佢哋settle down件事

呢個post都比人delete咗

臭雞好識手段

好明顯係，又唔知同邊個老細上床

幾個報道都已經被刪
臭雞每次到底要同幾多個老世上床先平息倒啲事

今次實幫你backup哂

同其他PR行家索咗料
有個有錢佬幫佢請律師出律師信
但凡邊份報刊雜誌有份寫衰佢
全部都收律師信

唔知呢隻私家雞畀人砌幾多獲先有呢個服務
大家都係接受香港言論自由已死呢個事實啦

佢個friend都唔可以放過
唔食你就走
做乜嘢呀要搞到人哋連份工都冇埋
斷人衣食如殺人父母

律師信有咩驚，係咪唔比廣告生意佢地先del

欣姐畀人屌到反晒皮先有咁嘅服務！塊閪一定黑㗎

不過其實呢d報導得頭幾日有人睇，你超過3，4日del基本上已經無乜用

既然呢條女咁態度， 我地就好似蔡若蓮咁幫佢推足一年， 佢接邊個廣告就去投訴

八婆岀黎面對啦

最衰嘅係佢唔肯認錯 淨係識推卸責任
我地就推到你接咩廣告都有投訴
做雞都做到咁厚面皮呀拿！

好文不妨一推再推